有位藍屍在IG哭訴一無所有

話說本人剛剛睇ig @antielabhk發現某位藍屍話自己因為堵路 ，令到佢個仔去唔到醫院，得唔到及時治療而死亡，又話自己咩都冇哂，頂，各位點睇（ps佢話自己本身支持運動，後來黃變藍 ，又話自己好正常）

吹大D

可以落去陪佢個仔架。

藍絲死全家好正常喔

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

一家人最緊要齊齊整整
點解佢唔選擇落去陪個仔咁自私？

落去陪佢個仔未齊齊整整囉

死得精彩 完

做咩咁浪費ac

請善用起底功能

PR狗除咗逗號唔識用其他標點符號？
扮得咁屎驚你冇糧出

垃圾Po 拉！